張寶兒被無禮司機豎中指 男友袁偉豪開車牌公審：態度非常惡劣

袁偉豪 (Ben) 同張寶兒 (Bowie) 拍拖至今一直好sweet，Ben人前人後都好愛護Bowie，之前Bowie曾試過不止一次被網民攻擊，Ben都有挺身護花，盡顯Man爆的一面。呢日Ben又為女友護航！他於facebook出post發文公開了一個車牌，並寫住：「黑色旅行版 Legacy B4，你駕駛態度非常惡劣，你超速，推人，豎起中指，四眼哥哥，我俾返個like你」字裡行間都feel到Ben相當激氣，似乎是在駕駛路上遇到了他人極不友善的對待，不過只是簡單幾句未足以講述事發經過，他的粉絲同大班網民都紛紛留言問他到底發生了甚麼事。
隨後Ben亦有留言回應表示：「我女朋友開車！女友比人推呀，觀塘繞道行80，我們已經行85快線，不停喺我哋後邊眨高燈又推完一輪，中線爬我哋頭，然後我按下車窗，指住佢問佢想點？四眼哥哥之後快放，快放一會，入將軍澳隧道之前，佢入秀茂坪就豎起中指，我覺得佢真係好討厭！」詳細講返當時的情形，遇到如此無禮又妄顧他人安全的司機，難怪Ben會咁嬲了，一眾網民亦都留言力撐他，Ben之後也有回應表示：「快少少唔緊要，推人就好危險。」無錯，一定要安全第一！

點解呢兩條友仔成日少少事都鍾意放上網話俾人知

有陣廢老味

屌你老母, 唔係爬頭就咪撚行快線啦, 個牌淘返嚟?

唔想知呀

哈哈哈哈

自從袁偉豪同咗個弱智女一齊之後
無論個樣定言行都成個廢老咁
個司機係唔啱 但咁都要公審人？
如果乜都要公審 咁佢都幾唔得閒
Jennifer 飛得佢啱

袁偉豪自從同張寶兒一齊之後，成個人無論個樣同個格都劣化咗
兩舊垃圾
我係麥堤爽po 我上fb啦

用藝人身分公審人
李克勤之後就到佢

車cam都冇條學人公審 on撚99

為了促進道路安全及保持快速公路交通暢順，按道路交通（快速公路）規例，在快速公路駕駛時，駕駛人須要遵守一些特定的規則：

除駛往右面出口或超車外，在快速公路上必須靠左綫行駛。超車時，只可在前車的右邊越過。

兩架車都有問題
打和啦

80佢渣85 可以咁大聲FB公審人

張寶兒 : 哈哈哈哈哈

行快線 10成9 快線L

條女俾人推又難怪咁嬲

可能條女enjoy

行咁慢霸住條快線仲好意思大大聲講出嚟 過完一架慢車就好縮返入中線啦

肯定快線L

你俾條弱智女揸車，就預咗要被香港嘅F1方程式車神教訓㗎喇

快線撚渣得果85咪衝出黎柒啦

佢fb啲fans 冇一個話佢快線撚呀
淨係叫佢1823

其真好奇想問下
就算高速公路都會有時速限制架嘛？
咁如果要爬頭抽去快線再加速爬頭
咁咪會有可能超速？
咁唔會俾差佬捉架咩？

利申無車牌

你2條 2打6 成日小小事就拎出黎 比無線雪緊呀？

最憎垃圾快線撚屌你老母

其實依d可以話俾老師知既野係唔駛乜都打篇文報出黎
冇人想知

我以前好鐘意袁偉豪，點解依家變到咁撚樣

講野成個女人咁 都唔知係咪個ac俾咗條女出post

如果要超速先可以爬頭咁咪唔可以爬頭囉

who?

屌你快線行85人地緊係推9你啦
車速唔夠就cut番條中線俾人過啦
閃你仲要唔讓 死快線撚

咁咪要全世界車行80
然後迫晒係慢線到？

佢條女真係去到邊黑到邊

屌你老母咩快線撚
揸得85死撚返中線啦
仲以為自己好撚啱
香港就係有你呢類垃圾搞到公路都咁慢

快線撚抵比人閃燈啦
阻頭阻勢

85學人長行快線 又真係阻住地球轉

以前條女有氣質，袁偉豪同佢一齊果陣個樣同feel都正氣d
而家就直情係咩都冇哂，衰過以前好多

屌你老母洗撚遮車牌咩

做藝人EQ低成咁，想紅都難。

本來就好撚劣

條弱智妹笑佢老豆就死都唔嬲
個司機向條女舉中指就嬲到仆街
我係佢老豆真係要喊三聲

超速犯法，長騎快線又係犯法

但點解超速L永遠大聲過快線L

應該唔關揸車事 純粹覺得條弱智妹黑人憎

比人推極都唔上
戲又屎格又衰又二打六樣
點撚樣紅

改名啦八婆

我識嘅Bowie係得David Bowie

同林保怡

車cam都冇 講咩都得

假設你係個公眾人物
你咁樣公開指住人黎話，重低莊過人地舉中指

自招嫌疑

見唔少，依d人真係好廢

舉你中指咪舉你中指囉 洗俾面你咩

屌 限速80 快線行85 咪講出黎比人聽喇
講牌呃番黎架？

就咁睇topic 已經諗起條8婆哈哈哈哈哈哈段gif
條女真係好樣衰
佢地真係好襯
Jennifer 走得好呀

無品 咁都公審人
持住自己係公眾人物
食撚屎啦

真係跟牌行嘅話 咁全部人都行80，就唔存在逼呢個問題

其實你見人地快線chur住去 自己又唔係行得快 好心就過返中線啦 人地走左咪返去快線囉 將心比己 他日好撚急咁比人頂住 9成又屌人地踩住條快線塞撚住

到底袁偉豪係原本就係咁定咁快洗晒腦

佢同左條on9妹一齊之後啲行為真係愈黎愈柒

條快線撚似公審自己多啲

金牛座都幾麻煩

睇錯被非禮 仲諗緊邊個咁重口

你仲撚麻煩啦 乜撚都關星座事

超速犯法，但超速唔到炒到人地道嗰刻都唔影響人，如果自炒更加係大家樂見，我如果行慢線但快線有車想過我幾本上我無嬲既道理(超速有分超10公里or超100公里既程度，唔討論超好多既極端，只可以過倒我既速度)

快線L如果同隔離線平排唔比超速撚過就係阻撚住人，有主動挑人機既味道，作為後車發脾氣係有道理

分別係快線L

笑了, 佢條女比人推車

80行85仲敢講出黎

現實咁睇，高速公路80你85行快線遇左人推啦
做快線撚無問題，唔好阻住人啦
見人喺後面推咪翻中線囉，無車既你咪繼續過快線享受揸85

馬路守則同禮儀都唔識，抵比人屌啦

點解蘋果唔報導下呢條友而家係連登神憎鬼厭？仲成日推佢做男神

85就死返入中線啦

得張寶兒同袁偉豪正評
啱啱好2個

講中你呀？ 垃圾金牛

人治社會定法治社會？

80牌行80, 100牌行100
跟本就唔需要用到快線黎超車

長騎快線唔用黎超車就係犯法
超速就係超速，咩叫未撞到人就唔影響？
咁醉駕未撞到人撞到野都冇事啦
法治社會係訂左法就要跟，唔係唔影響人就合理地做

明明超速L快線L大家都犯緊法，咁都可以50步笑100步

快線L

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你老母做快線撚仲要大大聲話比人知
80路行85阻撚住條快線仲理直氣壯
香港地真係好撚多人揸車唔知條快線係用黎做乜

觀塘繞道相機都無個
快線基本都行100啦
佢高燈閃係無品架啦
你又要拉低個窗串返人
打和啦

On 9 行快線不明文規定最少牌+14啦

+5就死開啦

法治社會係政府受法律制衡，人治社會係擁有特權，喺呢個case唔太apply
但對律守法律黎講有犯法但相對合理，同犯法不合理，喺呢個case我覺得如果自己趕時間超速犯法會比自己想揸快線犯法阻住人合理，當然你亦可以覺得另外一邊比較合理或兩者不合理
醉駕已經係另一個層次，完全影響判斷力，同超速程度已經完全唔同。就好似超速2公理對比盲人無牌揸車，大家犯法，但你會唔會覺得程度一樣既問題

好多人以為快線跟牌行就大條道理，遊車河就縮撚返入去中慢線啦屌

嬲係正常ge 女友比人推

好想同寶兒瘋狂舉中指

基本上唔係頂住條快線一段時間都唔會推/閃啦

仆街快線撚
抵你比人閃

快線係for俾人超車或趕頭趕命，你頂住哂又係你唔岩既

85又點？左邊無車就要挨左讓後面啊袁偉豪

女人揸車

重dup咪收佢皮囉

袁偉豪同左呢個女人一齊愈來愈黑人憎

咪係，快線要行120，記住你唔好撚行85啊

佢好似連post都del撚埋

屌，成班係咪無車牌？限速80係限中線同慢線，快線不設限速嫁。你唔信？睇返上面連登仔點講，個個都識啦。快線要踩120

其實犯法就係犯法架啦，有較有理由去犯法架咩？
醉駕點會去另一個層次，照你咁講，佢未撞到人或物，酒精都冇影響到佢判斷力。
同樣地超速都會令車輛增加碰撞意外，超速都提高左駕駛者操控車輛既困難。

犯法就係犯法，一係就要求大家都唔好犯法，快線L死返入中線左線，超速L唔好超速。
一係就大家一齊做馬路炸彈，快線L有佢騎快線，超速L有佢狂野時速

條女比人推邊度呀？

我快線飛車，都唔會屌前面跟牌行到盡果架啦
。但限80行唔足當然要屌

又一次證明佢地係天生一對

垃圾揸得咁慢

快線L？

咩呀踩親你條尾呀傻撚 係咪你架車廢撚到85都去唔到比人推爆過

好撚威啊你平時係咪揸跑車啊？下次同法官講你快線飛車合法啊，人同你講法律你同人講架車廢唔廢？我屌你啦

垃圾錢七狗唔肯面對現實

好撚煩 小小事又上網批鬥 咁撚低eq成世都注定做暗星

你最撚麻煩，弱智星座撚

屌你老母仆街快線撚

你有無揸車架屌

牙佬果期真係幾buy佢 覺得佢幾有諗法 個前度又加分
屌你同左依家條女一齊之後弱智左幾多

呢兩條友真係好煩

俾油鬥快邊個唔識 油門一踩落去就係 揸車安全就唔係個個識 好似你呢種人現實十成十揸住架垃圾Honda 推人以為自己好撚型 好撚威

你咁撚正義不如考慮下做交通警？仲有得bbq

錢你老母你就柒，我揸乜車既車要同你講？我揸一球既車就可以合法飛車？飛車犯法關揸乜車事？我講多次我都會飛車但係唔會推前面行盡果位

快線85？無一巴煎落黎都算係咁

85 屌你老母公路毒瘤

屌你地兩個老母啦快線撚

點解要將快線超速同飛車超速掛鉤？
當你行快線跟牌行80，中線同你並排或者後墜後少少，借問聲你唔加快少少點入返中線呀，一係加快一係收慢入，咁快線收慢會唔會仲危險？
踩快個dd就超速撚犯法撚，咁撚鈞真唔該你全部道路嚴格守規矩跟牌行，去到停車場都要自律d行8km/h

觀繞渣85行快線 唔比人推就假啦

你都係縮返入你老母個閪度咪出黎渣車拉龍啦

快線爬頭 = 飛車？

觀墝冇100梗係比人推 好正常

快線係攞黎比你超車用
屌你老母騎住條快線行85仲好意思講出黎
有無人知佢車牌係咩 見一鑊dup柒條快線撚一鑊

85行快線

行幾多唔緊要
快線重點係咪撚阻街囉

人地條女有錢點可以嬲

呢個post究竟幾多人係真係識揸車，有啲comment真係得啖笑

錶版85即係好大機會未夠80
長霸快線

袁偉豪自從同咗呢件極品一齊之後，成個人柒咗好多

叫你條臭雞女友咪撚柒煩啦
暗星都不撚如星星做attention seeker屌你老母
弱智唔係問題，但唔好放上網俾人知啦你老味

你部車突然出現係快線上面？

爬頭呀 超你老母車咩

條女俾人推車

屌你老母冇point到捉呢d野黎講
好撚幼稚

On9 搵野黎講

超速撚自然會俾相機影 唔影響到人 關我鬼事
快線撚阻住地球轉 自撚私 梗係要屌啦

幼稚得過你唔敢認自己用蝗語

快線撚霸住條線 搞到人地要左穿右插爬頭咪仲危險

agger 揸開車真係好撚憎快線撚
反而超速撚係快線飛到120 130 又唔關我事 理鳩得佢

超速點樣唔影響到人？超速係增加左你操控車輛既困難，對路上其他既駕駛者有潛在風險，唔係要撞到人先叫影響呀嘛？
照你咁講，快線撚都有交通警捉，超速撚係後面推，快線撚又屌鳩佢地話嚇親佢呀

去睇下道路使用守則上面寫咩啦傻仔，車牌都冇不如摺埋先啦，想叫你入機鋪玩下灣岸都驚你未夠秤

你up乜鳩啫

即係你部車會無啦啦出現係快線上面，仲行緊80
同時中線又有個守法司機行緊80,而呢個司機又咁啱頂住你出中線，你就要好被迫咁超速去出返中線
咪撚為拗而拗啦，超速撚雙重標準，快線撚就影響人，超速撚就冇影響
既然大家都想方便自己，你想超速，佢地想騎快線，就唔好仲好似岩撚晒咁既姿態屌柒快線撚啦，又要做雞又要拎貞節牌坊

垃圾中3 老mk

是但啦 俾我對住張塞兒都無乜耐性
見到佢都覺得唔耐煩

成日走出嚟護花
條女太廢

快線撚

見到條女咁有錢 死忍

觀繞揸85抵比人推啦on9
揸開都知坐底100啦on9

近墨者黑

袁偉豪做人做得真係好肉酸
為左嫁入豪門
成隻護主狗咁
成日沖出來柒
連老豆尊嚴都可以唔要

80路行85就死返左線啦柒頭皮

唔係爬頭=飛車呢個意思。我係話限80，然後踩過呢個數，然後重覺得合理，我覺得留返同警犬講，如果無違法當然無問題，但係無理由推人去超速。我都會過踩過呢個數，重扣過3分，都係果句我要speeding係我既事。但係我一般都唔會快線推前車，過到咪中線過囉我有乜所謂，不過如果佢踩唔夠限速就另計，我都會推佢屎忽。所以我對於快線L定義係踩唔盡，又學人行快線。

三線都無車長騎快線當然係一個問題。但係點解重來無人覺得超速行快線又係一個問題？

快線撚，死開啦屌你老母

你話爬頭又另一回事，但係上面好多人討論的不是快線爬頭，係快線飛車

左邊超車你睇下警犬捉唔捉

警犬超住速爬頭你行左定行右佢都可以捉，交通規則好似無一條話爬頭就可以超過速度限制，有錯請指正

官繞行開120＋
開85 on99

自己都超速wo

為左嫁入去張家，袁偉豪乜都做得出

Arm呀

陽痿豪睇錢份上老豆死都要忍

呢兩條友真係好撚煩

癡線，比人推自己覺得危險仲唔行番去中/慢線，係要比人豎中指先開心

同埋你行得85，分分鍾慢線架車都快過你，咁你霸住條快線做乜

因為快線超速你唔會影響到人
最多嚇親隔離線既車者

但係你做快線L搞到比你頂住既車要轉線爬頭 咁出事既意外咪高d囉

為咗錢仲可以忍幾耐

鞋抽面

咪臭係

唔知你揸過車未，不過都認真答下你啦
冇錯係好多車路都係限速80
不過快線呢樣野設定出嚟就係俾人哋加速爬頭用
長行80就請靠左駛，加速爬頭唔算犯法的
就算平時啲警車爬頭都一定會超80
而且人哋就算長期超速都唔會影響你除非佢炒落你度
但係霸住快線行80，就一定會影響到好多人造成大塞車

80 路行 85 以為自己好快！？
屌你正一食屎狗

我知你想講乜，不過點解快線可以speeding 真係可以學術性討論

我外國都長住過，都有分快中慢線，但係真係個個都踩住上限速咁行，無人慢，80就真係個個80。亦都無人玩快線speeding。呢個真係香港特色黎

巴打，係香港最常見係慢+中長期都係有車兼60左右，咁如果你踩盡牌速80keep住去，然後後面有班100+ L 推住，你點睇 。

純討論，唔好講有無推人，定比人推。

你個外國係邊個？

其實咁多年來都已經約定俗成習慣咗
慢 80樓下
中 80
快 100+
我習慣就中線80多小小，如果中線有車頂住我就加速快線過 行100左右，去到中線少返車就入返去，如果快線100都有人推咁我咪先死返入中線等人地行咗先

真係成個廢老咁
真係要認真選擇對象

Melbourne

學人公審紅鬥兵

咁如果發生我講咁既情況，中慢都不停有車兼得60-70。咁推尻人合不合理？ 無理由推人去飛。我其實都係100撚，不過如果我見前面條友踩到行晒80，我就係佢後面保持距離行

我就真係唔知你揸過車未
你講得啱呀，快線就係用黎扒頭用
跟牌行都應靠左
咁仲點樣用到條快線，快線正確使用方法請閱讀道路使用守則，假設中線有車輛係行70,司機可以利用快線而不超速既情況下扒頭，完成後係安全情況下靠左行駛
"加速"扒頭係唔算犯法呀，"超速"扒頭犯法喇掛？
警車扒頭超80你可以1823佢，警監會又得
黑警有槍你有冇？佢地做得唔代表你都做得
你不如話緊急車輛都衝燈啦
因超速釀成車禍既事故多，定係快線撚長騎快線造成既意外多，你可以google下
前者分分鐘有人命傷亡，禍及無辜
後者最多咪導致塞車（唔係話快線撚岩）
要做超速撚就唔好屌人地係快線撚，大家都係做緊不當行為，睇唔到邊個較有理由去違法

好憎人快線行車 自撚私

係囉 可唔可以快啲分手變返正常人
好唔掂呀依家 無眼睇

岩呀，試下係快線有警車吊你尾，睇下佢會捉你加速少少入返中線，定係捉你keep住上限速度一路係快線

同佢講緊快線用途，快速公路既設計，唔係講緊要超速任何路都要快過限速咁行
講到尾咪就係持住自己冇超速地騎住條快線可以暢通無阻咁行

我本身都對呢條友幾反感。已經入左行，見紅唔起就去選港男，又扮曬鍾意唱歌去玩星夢，為左人氣，無所不用其極。

都未講佢之前戲院同人嘈，呢頭扮情深，跟住轉頭飛岑杏賢，嗰頭溝件有錢女。而家又同司機嘈，乜春都擺上網公審。

呢條友居心叵測，就算紅左都一定扮曬嘢，人格好有問題。

一直都講緊靠左行駛，邊度睇到持住冇超速可以長騎快線

抵你比人推啦傻閪 就係你呢班垃圾快線撚搞到成日拉哂龍

mel 係好嚴
但咪一樣有人超
夜晚m1 哄哄聲

你講緊係班飛車撚唔理安全左穿右插爬頭喎
如果係highway繁忙時間你係快線好多時都行唔到上限速度，我唔覺會有人係呢個情況推你，因為前面成條車龍推你都冇用
但好多時d快線L就係前面暢通無阻騎撚住條線，keep住限速係到遊車河，點解唔縮撚返入去中/慢線

老老實實限速呢樣野其實有好多灰色地帶
我甚至成日喺警車前面起速爬頭
但佢哋根本理都唔會理你，如果你有揸開就知
你唔超速根本就爬唔到頭
我都試過100+長行快線俾老隱周到
佢都只係告我冇靠左駛冇告我超速
其實超速造成嘅車禍真係算好少，你諗下香港每日有幾多萬人超速，但每日嘅車禍有冇10單？
你淨係計自己本身嘅經歷就知道，我每日俾快線撚頂住多過因為超速引發車禍而頂住嘅機會多好多
超速撚可以大聲過快線撚因為超速撚唔會影響到人
但你快線撚就好明顯一定影響到人
呢樣野冇得坳，唔係話大家都犯法就冇得大聲過邊個
唔通我吸毒就唔可以屌人販毒咩，用下個腦啦ching

成日比人推架啦，仲未慣？

成班犯法仲好意思咁大聲話自己岩😂😂😂

等你十八歲考到車牌再入黎啦 乖
出番去做功課啦

住左咁耐，m1深夜無行過，m1 m2定m3正常時間都無見過人超喎師兄 唔講toll freeway，講返hwy例如nepean hwy咁咪又係個個正正常常咁

禾金年三歲牙 緊系吾識拉
g0r g0r 有車牌巧棒棒牙🤣🤣

你講得岩呀，就算跟牌行都唔係一個合理使用快線既理由，任何車輛如非超車都應該靠左行。
我講既係超速扒頭，仲嫌快線有車阻礙佢地既人點解可以咁理直氣壯覺得快線撚錯晒，佢自己就冇錯。
就算佢自己有錯就有黑警捉，快線L就冇黑警捉？
佢自己超速就唔影響人，快線L就影響人
超速就唔自私，快線L就自私
明明大家都做錯野，就唔好仲咁大聲話人

既然大家都想係交通守則度可以酌情處理，唔使下下一定跟住牌，咁超速撚就唔好話快線撚阻住，快線撚都唔好話超速撚係後尾推，嚇鳩佢地

我夠快線100+ 啦，點解最後我要扣3分+$450 定係佢無roll機影無証據咋？

仆街快線撚 我屌撚死你條女阿

係咪比條女用fb開post渣

三線都無車硬係行中/左啦，但係好多時快線撚比人屌係因為左/中都有車，然後跟牌速行快線

行快線都踩唔足既仆街另計

做得好

黑警唔告你超速你當你做得岩，冇錯？
你又知香港每日幾萬人超速，同樣地可能有十幾萬人守法呢
超速撚唔影響到人係你地自己覺得啫
快線撚可能都覺得自己影響唔到人，要扒頭你咪出中線囉
每日醉駕人數仲少呀，咁就冇事？
你吸毒一樣可以屌人販毒，兩樣野冇沖突
同樣你斷左對腳都可以笑人跑得慢，不過係有d唔要面啫
如果你咁樣叫用左腦就死得喇

你係非洲渣呀? 邊個國家會跟限速呀，日本都超速少少啦